當你有多過一個ex

就會好自然拎佢地比較
呢排同第一個ex有翻聯絡
Feel到佢仲中意我但對我就一時一樣
某程度係因為之前佢追翻我個陣我對佢不理不睬
所以佢可能都無乜信心
近排岀翻街，翻到屋企wts都唔多個
叫佢同我傾陣計又話攰呀眼訓聽日早起咁
仲話同我傾計好攰
即刻諗翻對上一個ex 雖然佢唔係好識拍拖
但係好識照顧我感受
佢真係唔方便同我傾電話或者打緊機嘅話會好聲好氣同我講
之後會氹番我，話陪唔到我傾計對唔住咁樣
唉好掛住佢 可惜我哋已經冇再聯絡

但呢個exex就搞唔掂 講嘢晦氣
完全唔識理人感受同分手前一模一樣
本身仲諗住同佢一齊翻試下
依家見到咁樣真係要停一停諗一諗先
與其明知道最後復合唔會有好結果
不如在耐心啲等下一個更好更愛你嘅出現啦

係 所以要搵a0

好彩我A0

好緊

關咩事搵個A0我自己都可以有ex架

偽毒同我走開！

我真毒

為左避免搵到個有你呢種諗法既人

原來係咁 浮b有道理啊

係呀菲b

好囉，咪繼續等囉

你都話佢追翻你個陣，你對佢不理不睬

其實你玩緊人啫，我係男仔我就會咁睇你

即係點？佢咪答左你佢好攰。咁有翻聯絡又唔講清楚，想點？玩人啫

係咁拎黎做對比，人地都可以拎你黎做對比啫，麻煩有下自知之明先啦

無論男定女，講野容易晦氣嘅人已經要好好考慮。

太負能量同麻撚煩嘅都係

關乜事 係你個人唔夠狠心唔識放低咋嘛
我都有多過一個ex 印象中嘅樣貌都模糊埋

初初你唔會知咩人適合同自己過下輩子。
到你拍多幾次拖，試過同唔同嘅人相處，逐漸收窄範圍，直到找到個你願意同佢過三四十年嘅人。

如果你想揾個識照顧到你感受嘅人，就唔係果個啦？